{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_008883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "매산천"
    },
    "text": "梅山川 (매산천)\n忠清南道青陽郡華城面梅山里\n忠清南道青陽郡華城面梅山里を起点にして、無限川に合流する地方の川です。この川は錦江圏域に属し、挿橋川の第2支流であり、無限川の第1支流です。川の水系は梅山川と山東川という本流と小河川から成り立っています。全長は2.4kmで、流域面積は1.09㎢です。この川の形は樹枝状をしています。梅山貯水池が河川の上流に存在し、中·上流部には36番国道が横断しています。また、河床の傾斜は全区間で約1/61と急な傾斜があります。川の土壌は主に砂利で構成されており、一部にはカボチャ石もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "梅山川はどこからどこまで流れていますか？",
            "answer": "梅山川は青陽郡華城面梅山里を起点にして、無限川に合流するまで流れています。"
        },
        {
            "question": "梅山川は何の水系に属していますか？",
            "answer": "梅山川は錦江圏域に属しています。"
        },
        {
            "question": "梅山川はどの川の支流ですか？",
            "answer": "梅山川は挿橋川の第2支流であり、無限川の第1支流です。"
        },
        {
            "question": "梅山川の全長と流域面積は何ですか？",
            "answer": "梅山川の全長は2.4kmで、流域面積は1.09㎢です。"
        },
        {
            "question": "梅山川の水系は何本の本流と小河川から成り立っていますか？",
            "answer": "梅山川の水系は梅山川と山東川という本流と小河川から成り立っています。"
        },
        {
            "question": "梅山川の形はどのような形をしていますか？",
            "answer": "梅山川の形は樹枝状をしています。"
        },
        {
            "question": "梅山川の上流には何が存在していますか？",
            "answer": "梅山川の上流には梅山貯水池が存在しています。"
        },
        {
            "question": "梅山川の中・上流部には何が横断していますか？",
            "answer": "梅山川の中・上流部には36番国道が横断しています。"
        },
        {
            "question": "梅山川の河床の傾斜はどのくらいですか？",
            "answer": "梅山川の河床の傾斜は全区間で約1/61と急な傾斜があります。"
        },
        {
            "question": "梅山川の土壌は主に何で構成されていますか？",
            "answer": "梅山川の土壌は主に砂利で構成されており、一部にはカボチャ石もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 341
    }
}